[有圖]短人真係唔好學人練大隻

起碼高撚過你先啦

呀rock都要變細粒仔

毒撚對腳好幼

我個高度企直應該啱啱好可以同圖1個高佬含撚

個大隻佬有冇米7????

有米7 隔離個亞洲人咪2米
俾盡米6

點睇都似米六啦

個頭型好似龜頭

好多真心膠 the rock 都要俾你話短人

條友叫THE ROCK? 矮撚都知自己似小拳石

唔多 得你一個姐

The rock真系好矮
我小學刀高過佢

😂駁吾刀 笑死me

留名睇直必膠

196都短？ 你幾高

普通合照都谷肌肉，好撚柒

短人咪撚操咁大份啦

前排先玩完呢個gag咋wor

比盡米6啦 邊度196呀睇過？

你都7既

睇圖同其他人比較呢條小拳石柒菇碌真係似得米六左右

那來的自信眼超超影相

講真呢啲死矮仔我一拳一件

都好型wor

Can you smell
what the rock is cooking.

巴打用咩執圖? 調轉二條友個頭又幾好技術

敵將是李醫生

kd 同 the rock 差10CM
望落高咁多

邊到嚟嘅自信去同人影相

禾刀高過佢啦🤣

仆街，lag機搞到洗版。
梳

知你高喇😂

知啦知啦

堅系短撚

( Show Blocked User - 凍肉佬 )

唔關事 係右邊個條友高姐
成200幾m

誠哥豪宅都唔夠你訓啦200M

連登係咪冇人識玩膠post?
個個咁撚認真

200 幾m

曲到圓

仲未有杜奧巴圖

左邊條友米四都冇

啲黑鬼營養不良
米二都比多佢

第2張圖 係咪bird man 黎

係

係喎你咁叻既

我米六都應該高過個大隻佬啦，我起碼唔會差人一大節

幾張圖都係the rock型好多

仲矮過The Rock究竟有幾矮

原來the rock 196

大佬呀全部都係7呎or以上

196
169咋，短到咁樣

人地太高姐 on9

我當高嗰d人有180
條大隻佬最多咪得155

唔好撚柒喇
比盡154

ok 下次the rock黎香港記住埋去隻抽

殘廢都咁大隻
不過有春用

呢d小薯仔我都要理佢

一腳踩扁佢啦

Kd2米10喎有佢誤報身高家炸

全部2米10以上

刀你老母

連the rock都有得笑 睇黎連登仔唔止個個180 應該有2米

Durant 2米1

其實Barkley得198仲要報大數
The rock 196都肯定係報大

高嗰d有2米10呢個我知
但係條大隻佬肯定得170

係呀！圖片入面係高撚過佢喎。但我諗唔到圖入面邊個夠佢抽

到底幾多係假膠 幾多係真心膠
我睇唔透

Kd報細數

@donald tsang

第一日知kd報假身高?

The rock 應該無196，應該190左右

利申 google 過

樓底低
黎香港個個頭都損晒
腰又痛

成班假膠定點 你知唔知the rock幾高架 起碼高過哂你班小學雞

搭巴士上上層應該要爬

成個小短人咁，可以有幾高

高過你咪得囉

佢最多咪米七
我而家米六，遲d發埋育實高過佢啦

米七 假膠定點我好亂呀

識佢老鼠咩，睇相最多咪米七